Do you remember the Tham Luang cave rescue? SOSHK

Do you remember the Tham Luang cave rescue? We need the same kind of rescue in HK!!!

When the Thai young people was suffering, the whole world tried to save them by all means.
Now, over 500 young people in a #HongKong university ( #PolyU ) were besieged and attacked - they don't even have #cleanwater and enough food (and they are still suffering from #chemicalweapons and subsequent air and water pollution indoor). Could you save them too? Please spread. #SOSHK

push

Push！！

Twitter Reddit please!

Please spread!! Twitter, Facebook, IG, whatever!

SOSHK

快d一齊上Twitter Reddit IG FB感動外國左膠！！

Do you remember the Tham Luang cave rescue? #HK young ppl need the same level of rescue!

Now, over 500 young ppl at #PolyU hv been besieged. Without #cleanwater; need to face #chemicalweapons & gunshot. Could you save them too? Please spread. #PolyUHK #PolyU #SOSHK #SOSPolyU